［人生二選一］痾定唔痾

行左好耐山 覺得好急尿 終於見到有個厠所 仲要係一個深坑個種 一打開門 見到一堆好細隻嘅蚊 好似芝麻咁充斥住成個厠所 但係你又好撚急 咁痾定唔痾！

當時我係 門外一米拋物線咁痾 邊隻飛堆黎就射邊隻